[一人N樣] 其實點先叫MK車？

點解揸親Honda就比人話MK車咁
利申：P牌唔識野

Civil type r 響喉

MK見到嘅車

人mk揸咩都mk

利申: M4

成日聽人講呢㗎
btw響喉死全家！

平車 車價不多於5萬
改到鬼五馬六+響喉

mk仔

著西裝揸就唔mk

響喉 honda ek得個嘈字 行到成隻龜咁

個人楂得閪，楂咩都係Mk車，臭朵

mk車
主要講緊一啲價錢比較平嘅家庭房車
但個班車主入手後唔知點解會產生幻覺
認為架車只要換了死氣喉
就會擠身一線跑車
變成同保時捷 林寶堅尼 邁巴赫 蓮花呢一個等級
甚至相信 只要係相熟車房調校一下 換下零件 令架車嘈音增加
就會成為僅次於一級方程式賽車嘅跑車

巴士都係MK車

中肯

Maybach? 跑車？

產但啦 明就得啦

著超緊身fancy mk西裝呢

旺角西洋菜南街成日泊咗勁多靚車
成個車展咁

用google"MK車"第一個result答你

十年錢七Jazz/corolla裝響喉

多飛仔揸錢柒康打，所以就係MK

揸部舊Jazz, es8都要改要推人

利申：H車主， Odyssey原裝

Mk7

最撚on9幾萬蚊買架車返黎
用多幾萬蚊去改

咁點解唔一開始用個筆錢買架好少少

揸架垃圾車 但又改響喉 博人睇嚟你架錢柒咩

因為佢地最鍾意圍爐講
"我用部xxx都放左yyy星"
而事實係對方根本無俾油

睇唔出原來咁平